綠木冰島叫雞斷正

仲有霍頓

英格蘭爆醜聞 兩新星帶女上房違禁令

曼市威威

冰鮮雞

講叫雞邊個夠你李城勁呀

咁唔黑心訂閲蘋果啦
貪咩平睇東方？

咁撚串？

帶新朋友上房傾計都唔俾

邊有球員唔叫雞嫁

尼馬

後生細仔叫下雞好閒姐

小花

有條女既樣就值得評論對錯

「唔叫雞」Wor

有邊個男人唔叫雞

比walker教壞曬

「我哋去酒店房間，會見到邊個呢？」另一人回答：「係格連活特，我真係好緊張，好X緊張呀。」

講空難邊夠獌狗勁呀

Folden有老婆仔女了

王騎又嬲到馬上風

咁後生就結婚生仔

黃g鋒

後生仔女 佢同佢老婆似係出面各有各玩啦

叫雞是咪我曼市傳統
英國東莞

成隊英撚好多都食女叫g了
家常便飯 數下邊無仲易
walker無俾人影到ja
可能紅牌提早離場去玩多人運動

魯尼，凱爾沃加

唔信foden個樣咁純會叫雞
一定係老屈

啲魔性出哂嚟

有啲似餸號黃條撚樣上次屈你青頭 話你唔識睇cup size咁

似綠木逼佢

死獌狗一向唔守規矩㗎啦

屁馬屌細妹咪夠囉

海盜戰記

Foden死mk仔 綠木先係正氣

greenwood 就話分咗手無乜所謂
foden 返去跪玻璃

我點會唔識睇，我起碼睇過28對波

都似啦，科仔好純品
踢曼城呢d小本經營球會

真理

如果好似師兄朗尼既口味就...

雞蟲曼狗既魔性，真澎湃

19歲就去叫雞是否悲哀

叫雞有咩咁大不了啊 波台手足個個都叫雞架啦

曼市雙雄

綠木10幾歲就做性癮狗

蓋ching

好似話英格蘭國家隊入境冰島踢作客唔洗隔離既條款係練波/比賽以外都唔俾同當地人接觸
估計現在其他國家隊/球會飛去其他國家作客都有哩個條款
咁即係作客叫次陀地就犯左規隨時要俾當地政府捉去驗同隔離

想提早返曼市跟操準備開季

國家隊踢唔踢都罷，無錢嘅

我入到嚟想睇下隻雞點嘅樣
點知得個黑影

唔係咁計，為國效力係光榮嚟（本身）

日日操練, 唔叫雞輕鬆下, 點比賽呀
獌市平時夜生活都係咁啦

轉會同傾SPONSOR可以叫高D價
D AGENT 又可以分多D錢

佢有天使安慰

cctvb啲打手費唔夠訂掛

咁大個仔睇28套av咁少

2個麻甩佬一齊一間房叫雞

男人叫雞 同女人shopping 一撚樣

18歲搞大條女個肚可以有幾純

都係睇一輪先買

叫到拎英超真係好勁

佢係cctvb員工

俾球員屌應該倒貼
爽死

sorry 魔性太澎湃

前排先有個Post 討論呢兩個新星邊個勁d

點知一齊叫雞斷正

又逼害我曼

點夠黑警勁

攞明想專心聯賽

提早曼市打吡

曼市雙雄如何留得住

雞蟲

果然襯得起曼聯11號

人地長情睇開指定28個女優唔比咩

我只係浸泡泡浴，無叫雞

藍絲綠木科頓

羅？

點睇占士米拿為錢背叛青訓母會曼城

羅00年喎！

我地曼城窮🥺佢個貪錢狗

依件事算唔算英超蘭國家隊近年最能柒既事

傑斯直接搞人老婆

畀連加特著7號柒d

搞人老婆就等於無叫雞？
Ching柒撚到

屌
唔撚想踢友誼賽怕傷就搞d咁嘅野

雞蟲城+雞蟲聯

曼市雞蟲如何留得住

兩隊聯營出曼市雞皇飯丫笨

終於有樣睇

邊有學校唔比食屎架

報紙一早報曬啦 ig都比獌狗炸過啦

朗拿度。 人地玩人妖

睇黎你柒啲喎 搞人老婆等於叫雞得你up得出

人地問邊有球員唔叫雞
你自己答完傑斯仲想兜

叫雞叫著人妖

重點放咗喺叫雞度做乜，問題係違反國家隊隔離令
佢叫兩條女上去捉棋都係衰